中國比人蝦，非洲的貧友禁聲

收左咁多錢，作為貧友仔連口交部都出句聲

中國被摳

早幾年被逼申個頭出嚟講兩句的金仔都龜縮, 轉呔

非洲收收埋埋咁多資助又收聲

聯合國，世貿上年會會出下聲講自由貿易，自從美國玩真之後就收皮

俄羅斯，好明顯等機會抽油水

台仔，中華民國被放上臺面了

東盟國家，世界工廠ready

澳紐，華為bye bye

中東，一帶一路唔駛還錢，yeah

歐盟，愛莫能助，大佬攪你我最多唔插隻手

中國咁大舊肥肉，全球國家收曬聲等太公分豬肉

香港又被分埋一份

知道邊個先係真正話事人

有啊
非洲朋友將支那人由黃皮膚打到變黑人
等佢哋避過呢場戰役